（0404） 提早開盤 確診數字大定細

中位數43

大

All in細

細! 36

細

細，35

50

100未

今日得28 我有內幕消息

堅？

一個鍾後咪知

買十期 大既

愈多愈好

公務員全面復工

大啦

就快可以過番正常生活
想去食元氣好耐

All in 大！！

等bin c
食屎啦你一定唔止

6x

唔好咁啦 我信佢架

暗花？

細 34

估35

大55

大80

早兩個禮拜六日條街同商場勁多人過年咁，今日破百都唔出奇。

大
~46

大 47

感覺破紀錄

我估45

我買夠99+

ha 琴日呈報得12x 比衛生署 今日唔方多

一定細

44大
4 4 全國哀悼

42

你國哀悼

你都係中國人

36

肯撚定少過43

祝你生生世世做中國人

我想呀

非洲人

大!

Allin 細

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

細阿！

細
估36

今細明大

25宗 有內幕

日日屌中國陰道
性病只能染一次

43

買10000萬大

80 大 本地再開大

All in 大

48大

通殺

細 41

正 你個名

破百
快撚d陷港產

all in 大

今早條街好l多人
申利：返工撚

今日過60
收到風

我收到風 過 100

39細

今日仲多人

Ｄ食店得一半位，門前排隊成堆人

好似 20個

0個 無事

食店慘情

細

近期會復工
月底會開放支那人入境

25

細
30

細啦得12x宗呈報

平時幾多 無留意

過年前後都冇咁多人

準備變武漢啦

買15DSE馬上開考

36細

估唔到咁快受控

34個
內部消息

72

應該係近一星期最少 高峰期多一倍有突

收到風200個 其中100個係流孚山刀手交叉感染

真

中

個個都覺得好似無事發生咁，咁先係大件事

細28

其實絕大部份都係外遊個案
本土個案仍然零零星星
呈報個案的確有下趺現象
理性啲睇數字 如果唔鬆懈的確可以守到落去

細 賠幾多

36左右，清明過後幾日先升返

細, 35

有人數控制

有結果未

落細啊屌你老母

細咪細 唔洗屌

100

大，超越70

買大啦緊係
臨完場會瘋狂爆角

屌你老味
All in細

細
我有我細波，唔跟咪囉嗦

莊8點閒3點莊贏

第一次 唔該all in 大

細。

開記者會未

有差佬中, 估大

估28
數據可見是急速下降
說明可防可控
宣佈下星期一全面復工
再下星期全面復課
下月重推禁蒙面法

48 大

開記者會啦

26

34

大過50啦 賭JER!

細細

17

細啦好嗎

17無事啦

17．．．

今日咁快報數字唔講廢話

細波大勝

邊有可能得17

唉 開細 下星期全面復工 下下星期全面復課

隔離14日根本唔夠，大爆發迫在眉睫

點解無可能香港大部份人呢家衛生意識都好高

港大微生物學系講座教授袁國勇形容，本港新型肺炎疫情已進入危險狀態，當每日有多宗確診個案並找不到感染源頭，代表社區上有隱性傳染鏈出現。現時的公共衞生措施亦無法將傳染鏈斬斷。因此必須盡快採取有效防疫措施，包括要做大量病毒測試，盡快找出帶病毒人士，接受隔離治療。市民便要正確戴口罩，注意手部衞生。

不過，袁國勇接受專訪時提到，最近發現市民防疫意識似乎越來越弱，香港疫情不容樂觀，相信很快會超過1000宗確診個案，如果出現大量超級傳播者，確診個案甚至會突然增至2000宗。

依家暫時都有幾條visible既傳播鏈
只會係未驗
淨係狗屋都幾間有啦

咁就希望多3萬宗喇

細！可防可控

其實係無咩好轉
外地要返黎都返得7788, 要睇既係本地確診，同有冇源頭
琴日9本地，今日7, 未肯定係咪好轉

17 收錢